認真，大家適當時候要搵機會休息下

身邊好多人因為呢兩個星期嘅示威遊行搞到自己精神成日好緊張，有啲連胃口都冇，教又訓唔到，開始有啲輕微抑鬱， 精神疲勞，體力透支

我想講大家努力咗咁耐，行咗出嚟咁多次，搵下娛樂比自己休息下好重要

休息係為咗走更長嘅路，停低抖下，唔好比太大壓力自己

注意，係短暫好好休息下，唔係叫人唔好再出嚟，有需要嘅時候一定要走返出嚟表達訴求，因為有好多嘢政府仲未比到回應我地